愈大愈冇記性 點先可以有記性d

我好面盲嘅

之前朋友話過我唔記得佢分享過嘅野
但我其實有用心聽 都記得件事 但係d人物錯哂
之後我道歉 都特登再記 唔想咁樣冇左個best frd
但係過左一排都係會亂

之後到男朋友近排都因為我唔記得佢有d緊要嘅習慣 而搞到影響到佢工作
我都知自己衰 但係我唔係有心
發現自己冇記性嘅問題都嚴重 影響好大 唔想自己咁樣落去

有冇人有良方可以訓練下

飲醉生夢死

治標不治本

You can't
寫低佢啦

呢個行為好disrespect咁

...
要寫低嘅先係 the utmost respect, 你覺得做作嘅話冇人叫你喺人哋面前做, 唔記得就真係disrespect喇

要夠訓
訓覺係大腦自我調節係時間

好 我會試下mark低in case搞錯

現在時間為0253
我訓先了